訓得好差有咩方法可以改善

平時12點左右訓
但係晚晚都會醒2-3次
日日都唔夠精神做嘢
記住愈黎愈差
點樣可以改善睡眠質素

same
4點左右會醒

可能係樓上掉野落地嘈醒左

攬住我訓

醒咗就好難訓得返

非gay

係
中途醒好精神
但返工前醒 就好想訓

Same
日日返工都冇精神好辛苦

樓主有冇打J習慣？

平均1個星期1次

打咁少？？
我日日打 訓得幾好下
都係12點左右訓

冇精神都唔想打
試過成個月都冇打

咁我覺得你要多d運動下
會訓得好好多， 都可以增加你打j既慾望

戒打飛機玩手機食宵夜。每日做運動
搵張靚嘅床架床肉

巴打你戒左未？？
真係work？

中藥

做運動
訓前半個鐘唔好玩電話
訓個陣聽放鬆音樂
隊草

我唔使戒

如果你夜晚去標冷汗扎醒嗰啲咁你真係腎虧到一個點
其實主要係因為床褥瞓得長期唔好搞到你打完飛機夜晚個身體都恢復唔到

瞓唔著嗰陣會瞓住感受下肌肉嘅放鬆、自己嘅呼吸乜都唔好諗，咩都唔諗

去萬寧買呢樽綜合維他命
每日朝早食完早餐食一粒

我本身身體差，難訓著/失眠，成日攰
睇醫生食安眠藥/褪黑色素食到個人好差

點知食左呢樽兩個禮拜就改善左
朝頭早精神，夜晚好快訓到
維他命原來真係好重要

之前都係訓唔著同4點就醒
買左個熱敷眼罩 滴幾滴薰衣草落去
終於訓得著

陣間買黎食試下